---
layout: default
title: "Spiegeleier"-Kuchen
---

## "Spiegeleier"-Kuchen

Rührteig oder Knetteig auf Backblech streichen.

Belag:

- 750ml kalte Milch
- 2 Päckchen Pudding-Pulver (Vanille Sahne)
- 75g Zucker


Pudding kochen, abkühlen lassen.
2 Becher (je 150g) Crème fraiche unterrühren. Die Masse auf den Teig streichen.
480g halbe Aprikosen darauf verteilen.

Backzeit 30 min. Gebäck 10 min im ausgeschalteten Ofen stehenlassen, herausnehmen und erkaltem lassen.

2 Pächen Tortenguss klar, 25g Zucker, 250ml Aprokosensaft, 250g Wasser

<a href="{{site.baseurl}}/img/spiegeleier-kuchen.jpg"><img alt=""Spiegeleier"-Kuchen" src="{{site.baseurl}}/img/spiegeleier-kuchen.jpg" class="original_rezept" /></a>

